返咗一個月辭職洗唔洗買散水餅？？

如題小弟啱啱返咗一個月，諗住正嗰陣請啲同事食個lunch就算，定係都要買餅？？同埋有無人知7日通知期係工作日定日數？？

擺低排消化餅係檯面就ok

請食咸魚蒸肉餅算啦

熟咪去買打蛋撻/西餅囉
唔熟講拜拜你條尾就ok